渣甸山豪宅失竊 傭工唔見5萬蚊

渣甸山豪宅發生失竊案，一名傭工損失5萬元現金。溫文學攝

警員到場調查。溫文學攝

港島渣甸山包華士道的豪宅大屋發生失竊案，傍晚近6時，一名傭工報案，指房內約5萬元現金及一條頸鏈不翼而飛。警員接報到場，經初步調查，懷疑是失竊案，正展開調查。據悉，上址正進行維修，外籍戶主不在港。

包華士道是港島著名的豪宅區，曾居於該區的名人富豪眾多，今次發生失竊案的為包華士道8號，上址樓高兩層，印度籍富商夏利里拉（HARILELA）家族成員曾於98年購入，價值逾億，現時由一間海外公司持有。